認真你地知唔知R字頭代表咩

今日去完投票，就陪條女去佢選區到投
佢R字頭，外國出世，就排去R條分隊，成堆人話佢NDS憑咩投票。
佢父母都係香港人，只係佢係外國出世，土生土長，想為香港出力都俾人鬧。
係啲人on9以為所有R字頭都係NDS定點

大陸人就大陸人
扮乜9
仲有
Nds係大陸講法
你最好分清楚

香港出世又點，識條廢中二世祖住太古城日日whatsapp同wechat發埋啲藍絲廢老嘢仲要打埋簡體字

屌你 佢英國出世架

On9
冇知識

勿認真ok?

都有好多香港人講

10年前cu都人都叫nds做nds

一聽就知你未讀過U

大陸就大陸
佢呃9你英國
你比人呃左啦

R 通常都係外國出世
但係做野見親都支那人黎 外國出世好少

吊你 我有睇過佢張出世紙 佢仲有一大堆英國親戚朋友

nds(內地生)係共產中文!!!!係dls(大陸生)啊!!!!

Hi大陸仔

假嘅
你呃我唔到
你呃我唔到！！！

唔識個啲唔好衝出黎柒ok?

Nds係u代表自閉撚
知唔知點解啊？nds部機摺嫁嘛
成班衝唔切
仲有R字頭係外地出生
唔一定係大陸先用R嫁
醒啲啦
發夢唔見你班港豬衝咁前